[無圖] 個鬼妹整容整到咁比你屌屌唔屌

打死都唔屌
照屌

咁樣叫做整左？